[左定右]唔好諗,即刻答

左
右

自己都負評

中間條界

岩岩先J完右邊果張